連登共識： 邊個參選邊個就係鬼

邊個為參選人辯護邊個就係五毛PR
邊個叫人參選邊個就係投共
邊個引人參與虛假選舉邊個就係共產黨
直到光復香港一刻

邊個討論就係黨員

你是速登揸lift人?

不如你講下有咩反對理據

唔係連登共識，係人類基本認知

不如你講下有咩支持理據先，話晒你都係立論者

乜香港仲會光復到咩？how？

唔會光復到咪永久適用
一開波已經成班五毛PR湧入黎

立咩論者
正如上面所講自民主出現一刻既人類常識黎
參與虛假選舉等於承認虛假民主

由97到依家，有邊場選舉唔係虛假？

每一場都係假不過飯民洗人腦洗到d人信曬係真咁
今次好多人覺得係假就唔可以比機會投共派再洗一次令人覺得係真

得20席可以選，就算拎晒，都係議會入面既少數派。
大家可以諗下。

Mr Dick

D人仲未知討論區而定玩緊咩野

當全部人都相信某D野嘅時候
突然失去果樣野嘅信任
係會重組果個人嘅思維方向
由極黃變極藍都有可能
不過只係一個自己鳩吹唔一定事實

是但啦，連登=小眾

D人仲未知討論區而家玩緊咩野嘅人要小心嘅事唔一定真係咁

當全部人都相信某D野嘅時候
突然失去果樣野嘅信任
係會重組果個人嘅思維方向
由極黃變極藍都有可能
不過只係一個自己鳩吹唔一定事實

不如問點解要參選

唯一原因：人工

完

反正都唔會投俾任何人

邊個選咪叫佢問西環攞票囉

不如講下宜家可以點令人覺得宜家政府唔係玩假選舉
我真係唔信智力正常既人會認為可以繼續參加選舉幫支那做個樣
除非別有用心

賺紅養黃有乜問題？

食屎入閘做花瓶

死鳩開

咪又係同之前人大委任一樣

係咪又要屌多一次

DLLM

我智力有限搵個聰明D可能答到

正確 邊個參選就係幫支那共產黨完戲

係唔係鬼仲有咩意義？

又話兄弟爬山不分化不割蓆
係要講DLLM既
講不完美可改善唔得既咩

我都想講一入嚟好多追蹤左嘅五毛

民主黨點會攞錢出嚟養本土

參選係個人自由 唔應該阻止

連登共sick唔係謝賺藍養黃係ok 咩?
入去參選，養住啲黃議員，議助

民主黨本身咪黃囉

兄弟爬山

BTW
警察而家仲係咪全年招聘？想考

冇興趣同你啲弱知爭辯 因為你e一句已反映出智商

Never argue with stupid people, they will drag you down to their level and then beat you with experience. - Mark Twain

你咁講 其實投共都係自由、坐政治監都係自願、集中營都有自由添 on9仔

細良國父/世柒老師出左指示未？45+ or not？

唔明樓主咩意思
樓主喺咪想呼籲人唔好投票？
人嚟 國安法侍候

世柒忙緊推自己嘅主意垃圾po賣廣告同吹揍細良及洗底

係 建議你去篤灰

就算on9 對與錯呢D選擇廣義上都係自由 每個人都有錯誤選擇既自由

係
你可以選渣投共

所以冇參嘅就係自己人?

又黎玩非黑即白

咁係咪姐...

你話呢屌你老母
我宜家同你講參選既一定唔會係自己人

如果梁天琦參選呢

因為佢一定係宣誓效忠共產黨

你要舉例子都唔好舉個剝削政治權利終身既例子啦柒頭

就選參選左你又點？繼續係度吠話佢地pr?

共產黨入侵香港你都冇得點啦
但係你會信共產黨支持共產黨唔反共產黨？